<報料>葵芳阿叔等獅鳥

報料: 葵芳葵廣1435 對開譚仔有個亞伯狂吊對面個女仔，吊到佢爆喊，話佢示威，話等佢出去打獲佢

郁手先啦

街坊出嚟

救佢啦

相？

唔洗係咪都獅鳥

鬧咪等佢慢慢鬧

又無郁手，唔洗出動神獸啦

咪撚濫用神獸啦

口角就獅鳥？等佢真係郁手先啦，咪濫用神獸

神獸原則 對家郁手先 唔好再過界 否則我地就變左真暴徒 be wise

救左個女仔就得
個老野郁手先打佢老母閪

我地唔係黑社會 比人鬧兩句就打人拆鋪， 我地可以保護個女仔 有事先出手

打左都唔割
dllm咁撚串吹雞打人
死撚左佢啦